「前景分析」其實香港未來50年最有前途既工種係：識投資

大灣區勢在必行
成個戰略就係以香港為金融樞紐，法律支援地

香港人要發圍只有一條路：香港開公司，配合廣東省等地作為配套，最終以中國為服務對象
但連登巴打我最熟悉
outgoing 外向 有leadership 既真係寥寥可數
已經莫講要有guts 有勇氣去中國闖

目前香港人成日話創業難，創業必定失敗
係因為你目光只困於狹窄既香港
香港業內發展一早已飽和晒，呢個係死症
所以你點諗idea 都唔會創到業，開左間公司出黎都只係得個捱字，搵唔到咩食
最後大家就諗：「點解我唔入政府工輕輕鬆鬆就算呢？」

另一條路
就係識投資 , e.g. 股票
最岩連登既 introvert 毒撚巴打

因為行業已飽和, 舊時既做開公司做老闆發達呢支歌仔唔會再work (除非你敢上大灣區)
而工字冇出頭, 相信大家都聽過, 打工只有被剝削
而最後能夠俾大家發圍既機會

就係識投資

彪析

響中山有塊地,等緊發展商收

其實賭博, e.g. 波, 馬
有紀律性, 以科學思維去投注
都具投機發達既潛力

真係自己做自己既fund manager 最有前途

馬會賭波未賭先輸15-20%本

所以我都唔太建議
未輸先輸呢下導致難度太高
特別係馬會呢d 賭場優勢太大

無錯
香港班有錢佬一直計算社會毎個階層既收入，度緊計點先可以在衣食住行各方各面剝削盡你所有收入

所以係香港純打工到只丘日成為港奴

所以到最後成為港奴

或者1億彩池果陣
買張9個字複式六合彩搏翻身

識賣港，揸乾香港所有資源，然後得到黨賞識，到時入埋干部，仲唔fat fat

所以要等馬會優勢消失/好似中大教授

大前提人地肯受你玩
咁多人肯賣港點解要揀你